政府所指的陰性反應係呃9人

negative可以係果樣野係未知
鬼國係報有不知名肺炎, 但無任何治癒案例

姐係無針對性治療方法, 無有效檢測方法

當年沙士都好似係咁

支那病患同床蝨冇分別
你見到一隻等於實際有成千隻

心水清都知，唔係sars可以係變種ed

樓主咁都得

唔好唔記得03年一開波政府都係話對所有病都係呈陰性
結果係新品種check唔到爆撚到仆街
真係唔好撚信政府講野
冇事就粉飾太平
有事就踩住醫護條屍話全力指揮救援
含撚啦

Rapid test出左 應該仲有啲result未出
種菜都唔係即刻種到
種菌一樣
利申護士

對沙士呈陰性無呃人喎
因為都唔係本身嘅沙士
係咩病毒都未check到

以我對香港政府的認識

屌定先其實差不多